citi plus 定 hsbc one?

本身有個渣打戶口，想開多一個戶口，開hsbc one好定等citi plus?
citi plus
hsbc one

樓主上黎問citi 定 hsbc一係博正評一係搏屌

Citi plus應該解決唔到身份証問題
未有咁快出到
鳩估

你搞咁撚多野去保住你個5位數存款做乜撚？

取消渣兜開hsbc+citi

請問Citi plus 電匯過firstrade要唔要手續費?

唔洗

TD 呢

好似唔洗

兩間都渣，citiplus搞完一輪點都要人死落分行對身分證明文件

好Mean 但我鐘意